經agent 買機票打錯一個英文字母

Chan Tai Ming 打咗 Chan Tai Min
打返去航空公司，佢話唔可以改，打俾agent就話會試下問航空公司，但未必改到

想問下，到時做online checkin，passenger name 個到我改返正確，拎住張onboarding pass 去機場，理論上可以過到security，但航空公司個到應該又會check多次名？

去入境處改名

Online check in未必改得番
要去check in counter 問下啲地勤收唔收你
佢地會手寫番你個名落張boarding pass度 再蓋個印
過immigration 就得
最緊要係簽證唔好錯

之前我女朋友幫我買機票
佢由chun 打錯做 chnu
到check in先知
個地勤話幫我地改番
但如果錯多過3隻字就要比500蚊

你到時就咁check in之後佢發現未話打既時候冇察覺到

出發嗰日早啲去櫃枱排隊
應該間間航空公司收費唔同
之前個fd錯1隻字 幾舊水 唔記得實際 大概$200-$500一隻字
錯4隻字就完全無得改

正常臨出飛前叫你對一次d資料啱唔啱先出

之前fd都試過打錯名 佢話打返去航空公司改就得 好似收幾舊水